望乜L野呀盲X？你呀嗱！

係單車徑有人同你講：「望乜L野呀盲X？你呀嗱！」 應該點做？

預備隻揪

屌返佢囉，或同佢講大家咁話啦

唔好出聲走埋佢前面，跟住一腳由下向上踢佢下陰！